加人工加得兩百零不如冇撚加

過試用期唔加人工我都算撚數
間公司一年加一次咪等下囉
屌你老母點知加得果幾百
咁同冇加有乜分別
你媽個閪呀叔有offer信都唔撚柒出即走
屌你老母臭閪 保重啦手足